咁大件事冇人講，美國正苦部門比難民示威者攻佔，升起墨西哥國旗

噚晚睇見笑咗出來
========================
•Chief Nick Metz described in a tweet that the majority of the protesters at the Aurora ICE Processing Center were 'peaceful', even thanking officers
•But a separate group was said to have split from the majority, storming the barriers and pulling down the Colorado State Flag and the United States flag
•They then hoisted a Mexican flag in place of the state's flag while also putting up a defaced 'Blue Lives Matter' flag in place of the American flag
•Officers later took down the flags and were seen hoisting Old Glory back up

Chief Nick Metz described in a tweet that the majority of the protesters at the Aurora ICE Processing Center were 'peaceful', even thanking officers

But a separate group was said to have split from the majority, storming the barriers and pulling down the Colorado State Flag and the United States flag

They then hoisted a Mexican flag in place of the state's flag while also putting up a deface 'Blue Lives Matter' flag in place of the American flag.

The protest was part of the #LightsForLiberty events that took place across the country, and was called the 'March to Close Concentration Camps' on Facebook

source:

香港人學下野啦

你當屍君龍死架？

其實班難民都幾無恥，話要入美國就要俾你入咩

明明係佢哋學七一好唔好

香港人

咁應該係屎橋

好多美國佬本身都厭墨西哥，西班牙化

咁咪比侵侵有藉口拘捕？

咁鍾意屎國咪返去囉

咁proud of墨西哥
但係走佬

大陸人放火燒入境處，殺埋人都係五年

香港人掉個水樽都判六年